有冇ching一齊組成撐達大聯盟

支持達哥
搵食冇錯

原諒達哥了

黃洋達

全香港得佢要搵食？

原諒Eason了

原諒gem了

潮撐牙達

gchi

無怪過達哥

我加入

我都係 冇怪過牙達

好！

冇怪錯达哥

今次唔撐你了

达你老母